# khuyen-mai-mobifone-20-10-2022
[2022] MobiFone khuyến mãi 20% thẻ nạp mừng 20/10 toàn quốc
<p style="text-align: justify;"><a href="https://3gmobifones.com/khuyen-mai-mobifone-20-10-2022"><strong>Mừng ngày 20/10 MobiFone khuyến mãi 20% thẻ nạp</strong></a> cho thuê bao trả trước toàn quốc. Với ưu đãi được sử dụng trong 15 ngày thì nhất định bạn đừng bỏ lỡ. Hơn nữa, trong đợt khuyến mãi lần này, thuê bao của khách hàng được tặng thêm 100% ngày sử dụng. Hãy nhanh chóng cập nhật thông tin và tham gia ngay nào!</p>
<p style="text-align: justify;">Với số tiền khuyến mãi được cộng khách hàng được dùng để gọi điện nội mạng và ngoại mạng vô cùng tiết kiệm. Bên cạnh đó bạn cũng có thể dùng tài khoản gốc để đăng ký các <a href="https://3gmobifones.com/cac-goi-cuoc-4g-mobifone" target="_blank" rel="noopener">gói cước khuyến mãi 4G của MobiFone</a> để truy cập internet.</p>
